不如大家以後叫police做公安

我係指HK police
反正行為都係一樣
既然基本法第一條列明香港係中國一部分
就叫
香港公安

係維穩部隊

公安聽起來更有奴性

城管黎

不嬲都係咁叫
香港公安警犬部